擺明屌鳩你 傻閪會員 屈我入所寫錯入院 入黎

追我十幾個舊post話我食女乜乜柒
屌你老母吹花我又冇證據 好撚好玩？

之前扮係女人 扮受害者黎唱我
比我起底你係男人黎

話就話上連登勿認真
你老母比狗屌你連新post都衝出黎鳩up？

我都忍你好撚耐 依家大大聲屌柒你

攞證據出黎 話我渣男食女乜乜柒柒

入黎比證據我呀屌你老母
邊撚個教你亂屈人？ 你老豆老母？
見你開啲post係黃 我都忍鳩你
你老母亂吹花人同啲狗有咩分別

我依家就唔撚忍你

歡迎起底 歡迎食花生
私怨一宗

咁耐無見 一出黎就俾人追擊

tldr

都唔知佢想點撚樣 又唔識佢
admin又唔block鳩佢

cls

魚哥